# Language zh-TW translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2018 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2022-09-01 17:28+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-04 14:46+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: zh-TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Account performance"
msgstr "操作績效"

msgid "Export Data"
msgstr "匯出數據"

msgid "Load"
msgstr "載入"

msgid "Max trades count (Trades panel)"
msgstr "最大交易計數（交易面板）"

msgid "No trades data yet"
msgstr "尚未交易數據"

msgid ""
"No trades are available\r\n"
"for the selected account"
msgstr ""
"沒有可用的交易\r\n"
"對於選定的帳戶"

msgid "Export chart"
msgstr "匯出圖表"

msgid "Export statistics"
msgstr "匯出統計資訊"

msgid "Export trades"
msgstr "出口貿易"

msgid "Trades"
msgstr "交易"

msgid "Statistics"
msgstr "統計學"

msgid "Chart series"
msgstr "圖表系列"

msgid "Metrics"
msgstr "指標"

msgid "Total"
msgstr "總"

msgid "Win"
msgstr "贏"

msgid "Loss"
msgstr "損失"

msgid "Profit factor"
msgstr "獲利係數"

msgid "Recovery factor"
msgstr "回收係數"

msgid "Win/Loss ratio"
msgstr "損益率"

msgid "Drawdown"
msgstr "撤軍"

msgid "Trades count"
msgstr "交易數"

msgid "Profit/Loss"
msgstr "獲利或虧損"

msgid "Fee"
msgstr "費用"

msgid "Profit"
msgstr "獲利$"

msgid "Streak"
msgstr "條紋"
